有冇唔樣衰同唔辛苦既方法

道德拎收皮先冇心情同你嘈
所謂既死亡根本係quit game咁簡單
你玩得開心又唔比人quit根本on9

而且已經睇唔到希望一切都向絕望行緊
唔係剩係講緊政局 根本由一出世已經一路向絕望悲痛行緊

要停止呢種每晚訓前就為左驚聽日既折磨每日起身就為左當日既折磨只有quit game